「突發」淫賤聯大敗後首個記招

立場有live

返工冇得睇佢地哭喪

屌柒選舉不公

返緊工，佢地有咩講？

我都係
有無手足可以忍痛聽下佢地講乜

班記者好開心

由心而笑

班記者狂笑
好歡樂

近半年笑得最開心應該係今日

我果區仲係禮義廉

睇人扑街最開心

仆街

推

1133未開始，得記者喺度有講有笑，氣氛輕鬆

最撚不公咪你班仆街 夠膽咪DQ哂去
成班外國睇住哂咩叫輸打贏要

成班記者恥笑樣
咪咁衰啦
完場先開香繽

等睇琼子辭職
輸成百席
慘撚過2003年
老鼠成都要辭
佢一定要辭

最好睇係之前同之後，記者D 對話

搵邊個做, 柯創盛?

班記者想笑又忍住個樣好撚正

培養緊情緒? 咁耐都唔躝出黎

成班係過往6個月縮埋，今日就係結果

老實講 新一代建制得佢有少少腦

排除恥笑

叫民賤聯返大灣區啦，生生世世唔好出嚟害人

不嬲不公，佢哋贏面大，但咁都輸突，可想而知佢哋幾乞人憎。

紅色衫個記者忍笑忍得好辛苦

要dq 300幾個

2003年佢地邊有咁厚面皮

好歡樂

工聯會死老豆咁款

唔係厚唔厚面皮
佢唔辭實內部分裂

記者記得追問掌心雷 海馬床褥 派米 一車車旅遊巴 同埋推失智婆婆去投票

如果我寧願聽民建聯都唔聽泛民記者會, 會唔會好仆街...

有道理
但如果佢辭咁邊個上

又話俾人𠝹banner
屌泛民都俾人𠝹啦

鼎上？

有邊個
搵柒頂囉

冇啦，老鼠成收檔之後冇一個有腦

民建聯有錢養定班友啦, 睇下撐警捐都億億聲

𠝹banner 所以選民唔投你
個解釋好新穎

但係 鼎 輸咗喎 點鼎呀

失業大會

tui

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

福袋, 掌心雷, 旅遊巴

蔣氏麗芸當立

用左6m去選個區議會番黎 仲要依家一定人心惶惶
點會辭住

出左黎

個個死老豆咁既樣

選舉事務處有行之有效既投訴機制 希望當事人會去投訴

企係度講，應該係出黎鳩UP兩句就算

死老豆咁嘅樣

咪民建聯副主席上
周浩鼎係逃犯條例上面做得好落力 仲唔係佢會係邊個

個個死老豆咁款

頂頂想喊

之前有垃圾桶翻身

屌
殺人琼個死全家樣
笑到我

屌你 得幾丁友 猜輸左?

佢哋先係𠝹banner始祖

琼子今日都變身成為黑衣人

區議員一個月人工幾皮，重有一大舊實報實銷，諗下佢哋收少幾多錢

無撚左3萬幾人工呀
個仔又就出世
幾撚咁慘

屌你
輸左失業仲同你做義工開記招咩

未必啦 而家北京係緊緊箍實民建聯

唔似得2003年前放手俾老鼠曾搞
嗰時冇中央港澳工作協調小組 而家有

無自由意志嘅民建聯唔會有內部分裂嘅權利

張國鈞死老豆咁款

勞工處現場？

見到d記者笑

屌 d記者成日一忍唔住笑就即刻拎起部相機遮面影相 好撚正

失業者聯盟

佢咁重榜
應該無諗過會輸

可惜琼子無輸

乜有人會因為banner投票？
反正我從不會

而且佢哋𠝹得人少？

好撚想睇

慘慘囉

依家做？

181人贏得21席 勝率得11.6%

喂
止暴制亂啊
唔係好叻架咩
講啦撚樣琼

賴啦賴啦

道歉時露出胸部是常識吧

選舉不公？你地建制咪就係帶頭出老千既人囉，出千都輸呀檢討下啦

到啦 全部死老豆咁款

睇下之前既垃圾桶

佢好意思話人阻撓佢哋參選

胡志偉講緊

賴地硬

收皮la 叫佢地，又賴

佢老婆仲養得起佢唔驚

咩都賴一餐

係到賴地硬

唔係有5百萬人支持你咩 講咩比人暴力嚇啦

是但啦 睇佢地個樣就夠 佢地up乜都唔重要

緊係不公
有鄉黑打人,又旅遊巴,又海馬牌又掌心雷

條友仲繼續做主席？

好多市民不滿，但係我地輸左

睇狗仆街仲開心

呀頂嘅議會生涯玩完

嘩黑衫暴徒主席

不了

又話鳩人地暴力威嚇佢地
街坊出黎關心下 了解下候選人又報晒警

自己就掌心雷種票鬼票 選舉舞弊

立會呢

一大堆Condom

你有無諗過無人想睇...

我地 我地 我地 我地

選舉輸左
政府又開位比班仆街入

美中不足係比隻臭閪贏左個位

講嘢「起」「起」聲

會唔會講民主最黑暗嘅一日

淫賤聯:i'll be back

比哂機會你出金手指 你都輸

想屌爆李慧琼，之前選立法會見個真人，皮膚幾好

記者們都忍唔住

仲講暴力

佢心諗出晒招都係咁

張國鈞塊面黑到

服務社會係民建聯初心，屌啦

依家個心屌緊政府唔推遲區議會

返緊工 有無哭喪

你地死晒咪和諧

走啦垃圾

會檢討
唔會改變決心
會繼續耕耘

冇人想佢地服務 走開D

頂頂個樣,,,,

三料議員連區議會都入唔到

師兄咁重口味...

免喇
唔撚想睇

佢又同林鄭講一樣野---> 會繼續服務市民，又初心....

我屌你党主席咁都辭職，真係無恥到呢

唔落台?

推遲仲輸得勁

話鳩知佢

唔step down!?

咁都有得繼續做主席？

免費送餅=服務

容許我哋躹個躬

捐落地底啦

好on9

咁都唔洗炒

咁都唔走

D 快門好似掌聲

咁都唔step down？

比少少演技黎 眼淚

記者問得好狠

吓，老鼠成03果屆都辭任啦

定係蜀中無大將呀

屌你起碼土下座啦

成班古惑仔咁

當年區選失敗曾鈺成都辭職 李慧琼子躹個躬就得?

老實講721先係主因
就係因為呢班仆街仲保緊佢地先俾全香港睇清啲保皇真面目
係可以咁不分善惡
係可以咁指鹿為馬

記者好波

鞠躬角度都有唔同嫁喎.....左高右低

問左咩

第一條問題就辣到
撚狗咁撚

咪係
走啦仆街

屌你今日可唔可以搞個民間香檳會
但開完最後唔好忘記所有義士手足繼續誓獅行動

無人想上佢個位咋, 你估佢唔想走呀

已經俾記者問

21/181, 當選率12%

記者追打落水狗

琼子辭主席啦

角配煩想佢死好撚耐
一直想做低琼子

之後既事就交比我啦

香港記者真係好撚mean
大腳大腳踩落去

大敗 唔落台 背棄市民

得兩個立會仲有得做，辭埋無

許志安都好戲過班人 比啲誠意啦

佢選唔到超區
返新東可能圍唔到數

寬容啲笑吓啦

冇回應過咁 立法會你一樣收皮啦

記者乘勝追擊 踩多兩腳

蘋果LIVE D五毛仲未搵到對白留言

連請辭都無得請

有辭職但係辭唔到

提出左請辭, 但reject左

冇人想做

扮請辭

又初心

緊係唔好辭

辭都辭唔到,陰公

殺人琼扮辭職

縮頭烏龜

慘 想走都冇得走

好多藍絲都自以為自己係大多數
出左個結果都靜撚哂

咁咪同林病一樣

垃圾你好唔好意思同人講你繼續做主席呀

佢超區㗎，無咗個區會佢無得選，邊個會讓佢返去地區

辭唔到

同林奠一樣, 走唔到

其實有邊個做到啦 成班垃圾 垃圾堆拎一件

佢地會唔會講民主最黑暗的一天

又唔比辭

問1-係咪政府累死你地?
答-係自己既錯,唔會賴人

問2-會唔會辭職?
答-已經提出請辭,但不被接納

唉呀呀 你睇吓佢個樣幾陰功?

屌你 學馬屎坑?

輸打贏要

原來想辭都辭唔到

你地係咪唔記得哂poly既手足

tui post pls

我嗰區個保蝗黨一大朝早就拉成班治喪委員會出黎送自己殯

得21席，超選都係出得一個

民建聯挽留琼子

其實點解會辭唔到 佢要同番人交代

原來佢入過白鴿黨

屌你班黨友位位唔見3皮
會唔會邱想你坐係個位

無知一問
咩係 "中委會"?

挽留

選舉大敗,黨主席唔辭職
全世界黎講,佢應該第一個

無人想接手

係咪民主最黑暗既一日?

對住差佬又唔見佢地反抗?

起佢身上用左咁多錢 點會咁輕易比佢走

人哋請辭會用獲挽留
佢就不被接受

如果我係記者 實問: 你地病無覺得香港人已經捨棄左你地?

出唔出到1個？
其實係咪可以慳番資源功夫去拉超區票？

挽留琼子

呢個係樓上指揮部風向黎架

記者恥笑mode

好者好撚寸

Btw我鍾意

周浩鼎個樣好似死老豆咁

DAB中央委員會

白生同琼子迫住選超區係極傷
佢地兩個食中間同淺藍票多 落區選必贏仲界到中間票
仲要建制簡唔到第三條友出來選

同7婆一樣, 搞左舊屎出黎就想走? 邊有咁著數

想割都割唔到

唔係班𠝹票撚累事
建制起碼少多3席

做多幾個月，立會選舉分分鐘又無得撈

唔俾佢辭

新民黨有冇記招

新東 角博士 同 陳克勤 肯過你
新西就可能頂梁志祥
梁志祥同鄉黑好fd
但鄉黑唔識呀頂

想走都唔俾你走

有條閪咩 得個樣扮冷靜扮理性

有冇累左全個黨

割蓆未

記者,開佢拖啦, 市民唔撚要你呀,正如市民唔要林鄭一樣!

肯承認無派海馬俾我？

d記者撚得好開心咁

出黎同人講, 我地一席都冇咩

劇本嚟啫

記者：Holden 你係咪覺得自己累左成個黨呀？

而家建制夠唔夠位推1個人選超區？

第一條問題已經一針吉到肉

傻閪 呀爺唔比佢走

比人滅黨

真係好不公
如果冇哂廢種票 廢老 應該一席都冇

琼子要乖乖咁幫每個領導含吧

明明白痴傻仔樣，但係又要扮兇狠

即係叫佢咪諗住拍拍蘿友走咗去
快啲同我死掂佢

遲兩個禮拜有春用咩

奶共：今日係民主最黑暗既一日

係我就唔忍喇,割佢席

辭唔辭職都唔緊要啦，琼姐攬埋民建聯一齊死就岩架啦

好撚MEAN呀

傻啦，佢地打份工
輸左又點，似得我地咁多情緒贏輸都屌自己友
都唔知好定唔好事

扮到已經叫有腦 唔好咁高要求
你睇下元秋果d

唔接納辭職咁搞笑

建制有撚內部分裂咩, 樓上要你做, 下面都要聽ORDER
總之邊個開水喉就邊個話事啦

D 英文想點撚樣
毅進仔咁款

琼子都係快D去見馬力啦

緊係輸埋立會先俾佢走啦 一陣推個新主席之後一年後又要炒

咪係，走唔走都係睇支聯辦

有種票

又有掌手雷

緊係有啦，佢地即刻多左時間做手腳呀嘛

市民需要你地嗰陣去左邊吖？
係唔見人呀
抵你地有今日

狂追住問反送中
佢地完全唔撚答

可能上面未搵到人接手,所以唔比佢走住

佢鳩縮埋唔出聲，你咪覺得佢醒過鼠王芬囉

真係慘，駛橫手都贏唔到，而家仲要執屎，衰到貼地

如果告得入就衰到跌穿地殼

借位

請當選區議員用藝術為由(或其他方式)，保留各區連儂牆

一來繼續可以俾大家貼文宣

二來正式運用議會力量將連儂牆寫入政府文件

三來第日拆唔拆就可以由市民話事，唔洗俾政府用行政暴力清牆

我都覺得好唔公平 點解我米又無海馬又無

仲想落區

唔接受辭職係咪因為無人肯上？

中國人學咩人參加選舉

推郭偉強囉 算係出名

因為辭職冇人接班
如果李慧琼辭左
下年超區冇領袖出戰

得返琼子選超區

由建制把口講選舉不公都幾好笑

2003年回歸左唔夠十年, 北京未坐暖香港政局
梗係港人治港啦
今日係2019年啦, 北京想邊個做建制大佬就邊個做
建制政黨從來無問責制

唔辭仲好慢慢分化自己啦

講真兩個秤。 老鼠成有料過琼子好多...

亡黨啦

琼子想走人
其他人個樣鬼撚到 死都唔俾佢走
笑到仆街
要死一齊死咁款

得一席

真係大獲

蜀中無大將

琼子都叫政府反思啊

咁民主派即係唔使花功夫拉票？

都唔會既， 我地要聽下小數派既聲音

與暴政割蓆啦

又種票，買票，造票，賄選，冒他人投票，DQ都玩埋
乜都出齊咁都輸的確唔公平

講廢話, 根本唔關政績事, 係政見問題
但係又唔敢認

120位輸到得20 少左成億
多左超碼近千位閒人冇錢養
一定會分裂 養唔起

講左咁多個中文字都冇答到野
點做到

槍打出頭鳥

右面

梗係啦 佢超區的 下年無得選， 地區直選位 邊個會讓比佢

同777痴痴呆呆，坐埋一枱，依家幫共慘黨打工，你越仆街，你份工越穩陣

頂頂想喊咁樣

超區有咩用，唔識

準備上斷頭台？

含緊撚

全港一齊選

可能佢心諗都好
一個出選穩贏

計埋d工程抽水濕腳一定唔止一億

張國鈞唔輸都可以比佢辭
而家得返柯創盛雙料 又未夠資歷

屌唔係快必條傻閪挑佢 搵個正常d分分鐘踢走埋佢

人地以前就專搵人搞死何俊仁李卓人馮檢基呢D大粒
泛民就放生人地D大粒
長毛快必

佢除咗喊仲識做咩

呢條撚樣做就DAB真係等亡
不過立法會GE好似得返佢一個係DAB「希望」

唔搞笑架，林病咪一樣 走左邊個執屎

還有黨，叫維尼課金吧

利窮則散

琼子繼續做主席

咁又係,佢辭職唔通個副主席頂上咩

民建聯退黨潮開始咗未?

班人係要佢辭民建聯主席

我地*N

無分別啦 要做手腳已經俾咗成年佢

屙屎唔出瀨地硬

廢話完~~~~~

最大獲白超人應該局上超區,可能九東會重奪第3席

琼子件衫咁似壽衣

咁快走佬

林鄭會比位佢地
唔使同佢憂心

問準佢阿爺未

「忍痛」「繼續努力」
咁樣囉
仆街未輸過咩
輸左就換人咪即係割席，中共呢啲位割咪即係放棄
咁要面點會咁做
同埋策略上都唔知幾想出年再選立會
留名睇出年最強名單，又要再同佢地鬥過

阿成仔民主黨轉會, 北京唔會信佢十足
琼子對於北京黎講, 非戰之罪, 點都會撐佢
蜀中無大將啊

D 天價工程無撚哂

如果我係民建聯就順勢推林鄭落台唔係就餘下立法會任期一直缺席

功能組別之一 有5席全港非功能界別選民喺區議員選出

仲有咩好講

立法會係比例代表制，建制有好好嘅配票機器

建制下次應該唔會輸咁多

長毛個朵冇人唔識啦 咁都鬥輸琼子真係無計
人地係個區多鐵票

佢一定上超區啦 都無人選囉

巴基斯坦博士個臭閪女弟子黃冰芬都輸咗

梁美芬係正甩邊果種，你睇佢第一個屌林鄭就知咩野事。呢d人係為自己 所以點都唔會做到最大果粒。

狗頭閘

個一百個根本就係閑人, 有撚能力起建制大佬飛腳咩

咁又係
出哂橫手
又枕頭又福袋又專車接送
種撚埋票
都只係掃到幾十個席位
係慘啲嘅

其實琼子地區工作做成點?
利申非當區居民

都有4席比佢地玩泥沙嘅

遲d上youtube睇返咪得囉

甴近平最撚鍾意廢人

係 其實如果當初係heidi而唔係長毛空降唔知有無機會翻盤

快必輸唔係好多，
如果唔係向老人家屌票可能蠃左

林鄭係私怨撚

想睇記者追撃之前咁串想硬過 而家又唔正面面對 垃圾

奶共派超區得返白偉俊 柯創盛同琼子放出黎.....

錯就錯在一直都無人落果區做地區野
空降最有勝算係毛孟靜 當然唔知佢想唔想選

最有可能就係 係呢55席入面
睇下邊個背景好 夠紅。捉佢出黎推佢上位
建制只能等下4年 ，，呢幾年應該轉向低調

其實會有機，佢個乖乖仔樣應該吸到票

仲有未來5年d工程會整返d真係實用既野，應該少好多垃圾工程。

希望新區議員做乖孫拉下公公婆婆票

笑撚左,超區就一定3:2 , 但唔夠知名道分分鐘4:1 , 得番白超人可以選
但變左九東3:2 > 2:3

本身PLAN左陳交配選超區,而家

我相信選舉投訴機制,有選舉不公可以去選舉事務處投訴
相信可以解決問題而唔洗開獨立調查委員會

姐係今次保皇最多得一席超區

李慧琼？
有無幫手拉票做野

佢地真係要多撚謝黑警頭子

好多都係卡啦蘇，邊個識

唔係長毛 換個朱閪落去可能贏埋
到時超區真係含撚

長毛搞區議會野冇人信

琼子應該會辭主席個位，然後全體挽留，佢又繼續做主席。

其實佢屌廢老票 最後流失既只會係青年既票

廢老識接收呢d訊息就唔係廢老啦

正路一定要辭，當挽救形象，換一換血搏香港人出年唔記得

老實講好難過半, 過左半都無用, 又回番去二千年個狀態
有功能組別

元秋同樹根去咗邊?

唔廢又點可以受到控制

少左好多資源去做手腳
地輸到仆街 點樣再R穩費都係一個問題

加入黨鐵，美心，360，CCTVB ..........

厚面皮繼續 吹呀

你呢班賤聯、我地香港人都忍得你耐啦！唔公平你米叫呀公DQ晒佢！你地食香港飯大而出賣香港人！死不足借、重有投票俾你個廢佬快D死！你地不分青紅皂白想消滅我地年青一代、我地唔會低頭、我地以后幾代人都會同孫輩講我地永遠反抗！直至政府 倒台為止！

係
一定贏

正路都兩席既

仲有多區tg警暴震撼教育

長毛奉旨唔做地區
真係認真放個泛民素人落去都有機會咬下

講左話唔俾佢辭

假博士？

佢可以出3個
但佢唔夠人提名3個

係無得唔撐晾子…建制依家淨返果d大家心照，全部爛泥扶唔上壁，陳克勤又一心炒舖

等埋出年
出年慘敗先辭
依家放佢走, 出年又要再搵過

北京衘准左佢地咬特區架嘞, 只咬特區唔咬差佬

屌

笑到仆街

我就覺得琼子唔好辭職
就好似我都覺得林鄭千其唔好落台一樣

搵元秋啦，反正都係死搵個夠癲夠喪做話唔定可以殺出重圍

長毛形像太差，一講起大部份人淨係知佢係立書搞搞震，呃公屋正常既

交俾姐姐啦；既然新民黨0席

元秋同主席反左面好耐啦

琼子地區工作做成點?
p.s非當區居民

比例代表制下就咁睇應該兩席

對中共嚟講，十幾廿億算得乜
要養住佢哋，應該無難度

默默係地區儲票, 資源重整啦

唔俾佢辭呀

出年都要選
都唔知你地講咩辭職

今朝881 有位先生打上去都係咁講
佢仲要表明自己本身係淺藍
但721後 黃到發光
好好笑

WFC

之前仲要公開咁話唔希罕本土派嘅票

唔會囉

提名唔係要15位咩?

新民黨都可以準備收皮 姐姐啲票倉黃哂

條友好似幾個月前冇出聲就企返地區做企街
真係好撚堅

咁即係泛民功能組別多一席啦...

兩席係一定既 冇得嘈
當初av仁班含家鏟就覺得會3:2開先比超區

佢好似唔夠人提名兩席
咁先好笑，即係1名建制候選人，其他全部非建制
呢1名佢拎硬，民主派唔使花功夫競選超區啦

中共一定唔會比佢辭

要佢搞好哂d 手尾 先比佢走

好似林鄭咁。邊個搞個爛灘子出黎 邊個搞返好佢

佢同周浩鼎2016立法會選舉咪超區贏囉

7.21係香港政府死亡證，之後一直係ZOMBIE。

姐姐應該可以有一席
全黨一席囉

點解今次無舉牌 當選民condom
啊婆啊公行岀去都要時間啦

熱血公民

琼子心諗
我贏自己區 林鄭又未辭
我辭乜撚野呀 仲要咁後生

冇得比例代表制？

太古16年係姐姐票倉黎 黑警仲要係個度TG放題...

班記者好歡樂

甴近平唔係正常人

鼎琴日輸撚左

yes今次係講政治 不關政績事

生意失敗咁款

頹到

何妖當年就係夠癲所以雙料

搵埋d鄉下佬夠30個提名嘅

好彩立場當日LIVE影哂....

記者專業啲！

完左記者會先開香檳

佢啲中產票倉收哂皮 睇下有冇獻世派送票救姐姐啦

其實係嘅
不過heidi 係元朗出嚟選返元朗好合理 估唔到佢輸咗
但元朗都贏好多

以後唔好叫建制派，改叫少數派

仲有工返咩

我地唔評論個別個案

賣張爛鬼畫比中聯辦都收幾千萬 點會冇錢

何妖兩次都係泛民自己人𠝹票𠝹到贏 2015熱狗 2016廢老基

恭喜

都話靠ann姐架

諗起都覺得正

根本區議會一早就要光復

呢班人支持警暴
輸到咁，相信唔少記者上過前線
梗係開心

謝偉俊應該會選超區啦

其實全部民主派每區淨係出一張名單係唔係可以解決配票問題

好撚心涼 有請小鳳姐

姐姐：If We Burn, You Burn With Us
妹妹：If We Burn, You Burn With Us

問咗咩?

白生選超區
九東有機泛民拎多席

有冇人知淫賤聯同工聯會班人同孽瘤係更衣室發生咩事

啱啱夠腳開枱嘅都叫

不過用緊急法話呢鋪唔計

鯨姐快辭職搵鼎鼎條傻仔做主席啦

唔係

夠15個區議員就可以出一個提名

即係話佢地出到3張名單架

民主派唔想輸就最好出3張對打，免互界

六四選票比例 3席就穩袋

泛民其實都可以配票。
例如： 0730 - 1630 請投A
1630 - 2230 請投B

DAB = BAD

要開200個位，成個部門

返緊工，返去睇片重溫

琼子選超區
直選打少個大佬

大家有沒有留意

中資以為一定大勝

好多中資銀行，移動等加強保護門面， 怕人裝修

民賤聯得10幾席
人地未要提名你

冇可能 單係熱狗已經冇得拆

真 就算依家本身都係32, 超區形勢無變

得票六四比，立會不容樂觀
所以五大訴求缺一不可

但話哂民建聯下一代接班人，搵個老既讓位比佢都要掛，或者直接叫佢選工能組別？

唔俾佢辭職既先蠢 行佢師傅路線之後扮開明建制 之後得到既咪仲多

Dab21席 琼子食硬
係白生唔知夠唔夠人姐

立法會制度都垃圾架啦 副線啦
再玩落去比政府氹緊去玩返佢制度內嘅遊戲

希望工聯會回歸街頭抗爭

好簡單，淨係批返d公園，球場用地出黎都好，都唔洗講咩大工程

仲有個別區既交通根本要再plan過

今日真係開心到唔知點講

佢直接食返琼子個位咪係 九閪咪佢同柒頭信

元秋2020都唔玩喇
其實民建聯到依家都唔似工聯會咁真接搵支共黨人做主席係有少少意外

成個建制派有58席，再加多28個當然議員，出3個都得既，只係唔知派咩人出

其它地方自己黨派黨魁一早要辭職

鋪極都係木板

無哂樁腳，要幫有能力係分區選到既去選超區，變相削弱
到地區要搵件出面選，無地區椿腳知名度不足，更難出選
再來的問題係，搵邊個出？憑咩出啊A唔出啊B？利益會使人分化

上面有人講得新西係老，但梁志祥係鄉下佬嚟，鄉下佬會肯就咁讓？

佢選輸硬

西環要搵鄉事同鼠王嘅西九新動力，實夠15

其實建制立場一定唔可以搵皇牌去選, 個制度基本上會保送一席超區俾佢地

差啲就全黨死清光

成知建制連當然議席，總共約86，堆3個都得

呢頭政府又濫捕濫告前線
想用特赦啲狗做籌碼

轉做議員嘅社區幹部先囉

係曾特首

問支共拎
加速支爆啦

琼子冇可能唔去選超區
頂頂同柒頭信都選唔到 一定要落地區選
佢都整返個位出來

引以為戒, 希望各位當選者做好地區工作, 唔好4年後同一件事會發生喺自己身上唔好再話無資源啦

Exactly，泛民已確家包三席超區
原因:對家提唔出三個人

叫政府比個律政司佢做囉

佢16都係超區

土瓜灣區係老人/新移民區.
佢地點都會多活動搞, 同埋真係成日有人受落

你班建制狗害到香港雞毛鴨血
唔好諗住輸左香港人會就會算
呢筆仗香港人又排同你班畜牲計

投訴喇屌你
咁都忍得，屎都食得喇

佢係老鼠嘅人，老鼠都比人排斥，佢唔比走，其他大佬可能覺有排攪，唔想比自已嘅細出來

呢個分析最大機會
btwDAB面如死灰真係百年難得一見
好開心同大家見證建制大敗

超區純粹鬥建制VS 泛民, 睇公司牌子, 唔需要睇明星
除非真係五五波咬得咁緊先要出明星去爭第三席
建制都預出年都係輸四比六既情況下, 保到兩席就OK架嘞
留力係其他選區搶中間票好過啦

雜種：反正777班底咁撚廢，全部裁掉換DAB班人重好。

超區都係比例代表 16年鯨子同頂頂 加輸左既亡國興3條數入一張其實拉2個入去唔係無可能 所以今次泛民唔可以再5個出6-7張名單咁分薄晒

唔會
泛民、建制支持者約5.5 4.5 或 6 4 比
點都無可能好似區選咁贏盡

比例代表制嘅出現，係因為以前泛民擁有多d支持率
中共為免泛民贏取大部分議席（好似今次區選咁），所以由單議席單票制，改為比例代表制

西方比例代表制嘅出現，係希望幫助弱勢政黨都有機會當選發聲，唔會出現大黨壟斷議會嘅情況，其實有佢係好處

琼子焗去選超區啦
另一席應該係謝偉俊
第三個難諗

民主派應該都係鄺囝
岑子杰可以考慮下出選燃燒下人氣

正路應該琼子上超區，白偉俊上超區既話，九東就食埋第三席

老鼠芬轉哂口風
狂屌林鄭
講五大訴求同特赦

下，但琴日好多人話佢有心做地區工作架喎

自膠, 民建聯得兩席區議會, 除非佢同其他建制協調只出一個民建聯打超區

計過數點會有三張名單丫

FANS啫下話

輸到痴左線

俾盡建制咪2席，佢地自己都心照啦，真係要出第3張名單咪是9但搵個人隊上去

想睇Regina 西面

宣布滅黨

教人整菠蘿

其實李慧琼好慘
根本責任係林鄭多過佢領導能力

返緊工想睇記者恥笑圖

係咪會再有錄音流出，想睇 林鄭畀建制粗口鬧喊。

長毛半退休狀態，應該唔太care輸蠃，
不過佢唔應該阻住素人選

建制派傾掂既話可以出三個去選超區

用咗阿公幾多選舉經費

有咩咁撚慘
奶共收唔少油水
呢d人唔洗可憐

祖師爺落場教小朋友

泛民點配，都唔夠中共嚟
你睇番上年立會結果
中共係可以做到完全唔浪費票

泛民永遠自己人𠝹自己人票
經常係唔係都告急，又浪費咗好多票

呢個區係無人選
長毛先去選
佢真係要贏要選到
返新東已經可以

咁點都搵到三個既, 但佢地肯定預左拎兩席囉, 仲要分配好, 廢事三張單"界"親自己

呢樣野要靠大家mon實
屌撚住唔好比泛民亂黎

佢地成功爭取

今次唔會，好多人已經醒覺左。

之前未佢選囉

你諗太理想啦

建制過去咁多年有候志強配票配左二十幾年，例不虛發。
就知道配票的重要性。

我覺得我地更加要找人另外成立一個小組，專門協調來緊立會選舉，特別係候志強同佢地反左面唔再配，要繼續贏落去

屌奶得共怕冇錢咩

人生總會遇到卜街

係因為長毛先輸，比我都唔投守護神

邏輯上佢點都chok 3張
唔會比對家hea 贏

下屆得一個黄係熱狗我唔去參選都搵人頂去參選，佢地除左搞是非，九唔搭八阻頭阻勢之外仲有咩識做，暗地都奶共狗，唔係洗咩叫人射落海，佢老豆當日射精就應該射落海

我覺得琴日之後，會搵返候強和解
始終候強都係基於利益先企我地果面

大家冇諗過會贏爆廠，當初佢參選應該只係想撚化京子

如果正路想贏，搵個素人機會更大。

夠薑用緊急法話唔計, 再選過
剩底果少少都無埋

巴打你好啱做政府

一齊出黎 和你lunch

長毛個形象太深入民心
換個形象pro啲既後生仔入去可能會拉低琼子

睇建制啲記者會真係想同佢地講句
you make my day

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

更多意見包括五大訴求, 黃色經濟圈
挾住區選民意 識得玩可以好好玩

降溫期思考, 如何利用勝選
警世 運動已經再次進入降溫期

麒麟一撞知去留
執定包伏準備走

有機會爭三席, 咁梗係選啦, 下年心照兩席收貨啦, 唔會亂晒子彈既

建制應該唔會只出兩張比對家hea贏
點都要佢投放資源

鄺囝玩新西會好D，
岑子杰上超區唔錯

做得保皇，聽指令行事，預左

同意

點都要有人食死貓同執屎，好似林鄭咁搞唔掂唔比佢落台

麥美娟

邱議員

然而記者們哄堂大笑 ，會場上充滿歡樂的氣氛

屌而家建制咁少席，利益行先的話呢四年緊係飛起建制先啦下話

北京叫你歸隊唔通仲唔歸咩
你想上水村D 水貨檔收皮咩